[sem break]廢青討論區

放緊假第十日，仍然係冇野撈，
日日係屋企唔知做乜撚，ｄ朋友好似死撚哂咁都費事搵，
依家好頹廢 大家冇野做都入黎吹下水

費事比人追擊

做運動

一樣 日日係屋企亂諗嘢

我都係 不過隔日隔日黎做

same
利申：final year

都係做得果兩個鐘 另外果22個鐘